數量太多了！馬來西亞國首相訪中國 拒給中國旅客免簽待遇

數量太多了！馬國首相訪中國 拒給中客免簽待遇

2018-08-21 22:18

〔即時新聞／綜合報導〕馬來西亞首相馬哈地（Mahathir Mohamad）本月17日至21日訪問中國，在1場晚宴中被問到是否會開放中國遊客旅馬免簽，馬哈地當眾回拒，並表示馬國的中國遊客非常多。

綜合外媒報導，馬哈地19日在晚宴中表示，馬國政府必須要有能力追蹤入境旅客，但中國每年旅馬遊客數量動輒數百萬人次，甚至還可能突破千萬人次，因此目前不會允許中國遊客擁有免簽福利。

當時身在中國的馬哈地並未把話說死，他解釋部分國家旅客能夠入境免簽，係因該國旅客數量並不多，即便馬國想要給予中國旅客免簽待遇，現在也還不是時候，但不排除未來有可能會對中國民眾開放免簽。
<自由時報>

香港係最好例子

等支爆死一半人既時候？

死一半人都仲多過美國人口，而且又咁劣質

馬哈迪做乜特登走去中國，車完人哋一巴又一巴？

呢頭cut完project嗰頭話無visa free

呢家係支那要搵人r friend做
馬拉俾下面你咋

你要請我黎請我食下好野
叫幾隻靚雞
我咪食囉
想我奶你?
發下夢好啦

一開放就會被送大禮

我真係笑撚死
支那尋日仲打曬飛機

呢你老母家咩
懶音王

玩野勁過侵仔

薑係老嘅辣

唔會落你臉情況下講分手，再一毫子唔會俾你搵著數，之後迫你扮埋君子講 fine

敦馬哈地·穆罕默德醫生是馬來西亞第四任及第七任首相，同時也是一名作家和醫生，被尊稱為「馬來西亞現代化之父」，其首次拜相時執政長達22年107天，是馬來西亞任期最長的首相。自1946年加入新成立的巫來由人統一組織開始，活躍於政治至今已超過70年。

1925 年出生

尋日睇電視齋睇樣強仔同佢差唔多年紀咁

十九抽殺完都仲有成億隻蟲

Malaysia Boleh